想問吓奶共有冇英文？

台灣人叫舔共
鬼佬好似得Pro China? 但好似唔夠傳神
如果叫lick ccp, suck ccp點睇

milk ccp

lick the fking ccp

licking china ass

Hahaha

好似太長，唔似奶共咁順口

Cock riding CCP

Cater and bow to the CCP

sucking chinese dick

可唔可以兩三個英文字搞掂整到仲複雜過pro china仲邊有人用

lick com

licking coms

Milk together

依個幾好但要用多啲先有人知咩意思

Kowtowing to the CCP

直接叫commie算啦

仲可以加多個
comlicker

ChiComs以前不嬲都用

Sucking commie's balls

但呢個直指中共多啲

所以咪單純用com
淨抽個尾
唔翹口

而且上trending 最重要係香港人睇到識反應
你咁鬼複雜 無人recite repeat retweet

依個好似最正

Ccp sucker

milk share

奶共狗 comlicker's dog